原全唔夠人 開始狂叫mic 準備清場

shit

地鐵大隊黎緊，灣仔出

唔會清，佢地只係守住你地唔過灣仔

咁早邊個同你癲